「有線中國組」大部分前成員加盟《眾新聞》 新中國組料 3 月啟播 前採主黃麗萍 ：續中國新聞夢

「有線中國組」大部分前成員加盟《眾新聞》 新中國組料 3 月啟播 前採主黃麗萍 ：續中國新聞夢

有線新聞早前大地震，王牌中國組更總辭抗議裁員，外界關注他們的動態；有線中國組原成員和眾新聞宣布將「合併」，已離職的 11 名原有線中國組成員，其中 10 人會加盟《眾新聞》，包括主管司徒元和助理採訪主任黃麗萍，另設「眾新聞中國組」，預計會配合北京全國兩會舉行，3 月 1 日新的「中國組」節目會播出，「好開心有呢個機會，可以大家重新出發，繼續我哋中國新聞嘅夢想。」黃麗萍說。

.....

推

Push

推。

唔俾你翻大陸做咩pk

好多網民料/片都報到嘅
哩啲主流傳媒都唔執

咁要課金啦

犯國安法

日日上網做整合都搵到料, 同佢地係大陸咁耐實識唔小人,可以幫手知道D料堅定流

中國新聞夢

多謝你地嘅堅持

Support

舊雞寶用家ASSEMBLY

以後要出力課金眾新聞

我

眾新聞咁有錢嘅咩

我哋都好開心

課金支持

G持

支持
不過佢地返唔到大陸了

蘋果啲大陸新聞都有中間人幫手跑

唔係電視台點去支那呀

支持支持！

無得親身去中国，純靠中間人/遙距訪問，起碼打個六折
不過都值得貨嘅，點都好過有線五毛組

新聞刺針有冇得翻生？

多人課金先得

浩賢bb 快啲過埋去啦

眾新聞

好想俾錢支持佢哋

入錢未呀

佢靠亞新社賣相賺唔少錢。

有線五毛組

本來冇睇眾新聞
宜家即刻要訂閱了

眾新聞用黑暴字眼喎

你地睇清楚未？

咁大件事冇人講？

汁都冇

希望做得起

但有無咁多人課金呢

姐係睇大紀元攞料

課金支持眾新聞

要課金支持眾新聞呀

支持

中国夢*成為頂級Coin Master player

FC: 黑暴字眼都係direct quote/ 串鳩支那媒體同機構

連登仔睇到high翻天

Ok 我認錯

蘋果個d唔係抄料多咩

正呀！

twitter記得follow埋

眾新聞反侵反得好勁，之前瘋狂出啲文踩侵捧登

課金眾新聞！

唔俾你去中国都未PK，去咗唔俾你返香港先大撚鑊

push

Cut左有線，用果d錢黎訂閱眾新聞
一舉兩得

Push Push Push

佢地依家擁有最寶貴資源，就喺有線時候儲落可以同大陸不同受訪者大量聯繫方式

真

首先唔續畸寶

I want you to follow this page on MeWe

開頭唔知眾新聞係劉俊圖開

課金支持！

未fact check, 唔播得

課。

我估佢分錯左橙新聞

到時開番個save 記者post

想知攞唔攞到中國記者證？

文化人都係咁

我對眾新聞有保留

自以為是到仆街 HKFP又係咁

Respect

加油啊

眾新聞乜背景？咁有錢

所以睇定啲先課金

有線仲打電話叫人裝

我屌到佢九彩

驚未開台就俾國安拉

咁你咪開報社，日日吊拜登囉
咁巴炮

課左lu

佢地最近不斷打電話 我做咩要俾錢睇HKcctv

又無英超 連新聞都無埋 屌 叫北京俾錢陳興昌去叫雞咪得

使撚香港用戶？

一定支持

但中國組最好睇就係佢地親身上大陸去跑新聞，好有親切感真實感，上年新年全香港得佢地d人敢留守武漢，真心專業，而家過檔大陸實唔會再比佢地駐北京/廣州/武漢... 變左靠收風做路邊社，可以還原返中國組幾多成我係懷疑既，Anyway，人無事先可以做世界冠軍，原班人馬再組我點都係支持既

好勇敢
仲要全team人齊上齊落 感動